與其分散上街比人拉，不如真接直搗黃龍

好似上次立法會咁，屌佢老母

如果佢封站，查車 咪玩完囉